bass手想夾band

新手 學左幾個月 冇夾band經驗
想搵人一齊夾or有冇Band收留新手
想有動力練下野

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

推

鼓新手留名，今年考rock school 3級

冇人有興趣一齊玩？

彈電結 半個新手 可以玩cover band！！

想玩咩歌？

結他手留名
識少少鼓

tg?

2020 就有機會喇！高雄旗山搖旗吶喊音樂節開始搵人了
高雄旗山喺高雄嘅北部，遠離市區，喺日治時期就開始以種植香蕉聞名
如果想試下喺高雄嘅鄉村地方表演就填表報名啦

日期：2020年2月29日
時間：10am - 9pm
地點：高雄旗山後壁湖

音樂節以【足快活】作為音樂節嘅主題，表達農村嘅生活係滿足而快樂嘅 ，加埋旗山地方系列書展、旗山產業展、產業小旅行等系列活動，連結旗山溪州與圓潭地區，希望進一步以地方嘅角度切入，等大家對旗山有更深嘅認識，更希望用獨立音樂嚟進一步提升地方風氣，推展特色社區活動。

如果想了解更多
FB

lets do this 1
leave tg talk

Vocal留名

呢個post已經齊左一隊band

Tg?